有外國護照有閪屌

【網民熱話】女友嫌棄冇能力移民 提分手結束7年感情

最近香港湧現移民潮，有網民在討論區大吐苦水，指沒有能力移民，令女友大感不滿，最後提出分手，結束7年感情。一眾網民留言，發表對此事不同看法。有網民指英國現時推出5+1政策，移民其實不需要太多資本。

另外有網民認為女方不應單依靠男方移民，應該自食其力，一起計劃移民，更認為事主應該與女友分手，因為擁有這樣的價值觀，關係維持下去也不會長久。

有護照有高潮

呢啲閪女人 一齊咗七年先知對方無能力咩 嫌三嫌四就滾啦咁 你咁有本事識返個移到民既男人啦

有外國護照
有冇絲打想要

唔想知

因愛成恨

無錢讀書咪搵到公司請你
做落去就移民成功啦

HKET
拉

作文

下次作文題目：
因為有外國護照屌得閪多而生花柳嘅事主心聲

水電工喺外國好吃香
水電工毒撚嘅福音

作文，拉

其實想含黑腸

睇我名就知咩料

仲以為係晴報

今次佢係鼓勵人快d搞個外國護照喎
棄暗投明？

移左,咪又係食洋腸